有冇巴打有玩誅仙手遊？

玩左幾日幾好玩
我係15ser
有玩既加個好友

仲有冇玩緊阿 巴打 我都係15ser